有無絲打同我一樣會叫男仔朋友幫手揀bra?

睇住佢哋尷尷尬尬個樣好可愛
利申：D cup絲打

溫啦柒頭

我都會叫我啲男仔朋友幫我揀底褲

我都係我會叫埋我啲兵

想買完bra先溫

俾我揸下ok?

小妹無咁隨便

我買bra俾你 你俾我屌一下好嗎

...你幾時得閒

留tg

有個女仔fd襯男朋友生日 幫男朋友買bra戴
成班笑撚到仆街